# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the appimage-creator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: appimage-creator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 18
#: NEEDS WORK
msgid "Application name must be at least 2 characters long"
msgstr "应用程序名称必须至少为 2 个字符长"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Application name contains invalid characters"
msgstr "应用程序名称包含无效字符"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 29
#: NEEDS WORK
msgid "Version is required"
msgstr "版本是必需的"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 32
#: NEEDS WORK
msgid "Invalid version format"
msgstr "无效的版本格式"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 40
#: NEEDS WORK
msgid "Executable file does not exist"
msgstr "可执行文件不存在"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 43
#: NEEDS WORK
msgid "File is not executable"
msgstr "文件不可执行"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 54
#: NEEDS WORK
msgid "Error: Missing [Desktop Entry] section"
msgstr "错误：缺少 [Desktop Entry] 部分"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 69
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: Missing required keys: {}"
msgstr "错误：缺少必需的密钥：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/validators/validators.py, line: 81
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: Empty value for required key: {}"
msgstr "错误：必需键的值为空：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/utils/file_ops.py, line: 54
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to download {}: {}"
msgstr "下载 {} 失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/utils/system.py, line: 108
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to make file executable: {}"
msgstr "无法使文件可执行：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/files.py, line: 70
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Desktop file may have validation issues"
msgstr "警告：桌面文件可能存在验证问题"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/files.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to create desktop file"
msgstr "无法创建桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/files.py, line: 196
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to adapt existing desktop file: {}"
msgstr "警告：无法适应现有的桌面文件：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/icons.py, line: 16
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: PIL/Pillow not available, icon processing will be limited"
msgstr "警告：PIL/Pillow 不可用，图标处理将受到限制"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/generators/icons.py, line: 82
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error processing icon: {}"
msgstr "处理图标时出错：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 24
#: NEEDS WORK
msgid "Building AppImage"
msgstr "构建 AppImage"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "Preparing..."
msgstr "准备中..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 57
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel Build"
msgstr "取消构建"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 74
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 84
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 99
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 503
#: NEEDS WORK
msgid "OK"
msgstr "好的"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 85
#: NEEDS WORK
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 119
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 402
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 121
#: NEEDS WORK
msgid "Open"
msgstr "打开"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 123
#: NEEDS WORK
msgid "Select"
msgstr "选择"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 125
#: NEEDS WORK
msgid "Save"
msgstr "保存"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 199
#: NEEDS WORK
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 217
#: NEEDS WORK
msgid "Desktop File Content"
msgstr "桌面文件内容"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 219
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 998
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 1007
#: NEEDS WORK
msgid "Error"
msgstr "错误"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 219
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to read file: {}"
msgstr "无法读取文件：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 254
#: NEEDS WORK
msgid "Starting..."
msgstr "正在启动..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 274
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 411
#: NEEDS WORK
msgid "Close"
msgstr "关闭"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 292
#: NEEDS WORK
msgid "Completed successfully!"
msgstr "成功完成！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 294
#: NEEDS WORK
msgid "Finished with errors."
msgstr "完成时出错。"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 304
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 459
#: NEEDS WORK
msgid "Install Required Packages"
msgstr "安装所需软件包"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 330
#: NEEDS WORK
msgid "Installation Information"
msgstr "安装信息"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 335
#: NEEDS WORK
msgid "Packages to Install"
msgstr "要安装的包"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 342
#: NEEDS WORK
msgid "Command"
msgstr "命令"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 360
#: NEEDS WORK
msgid ""
"<b>Administrator privileges required</b>\n"
"You will be asked for your password to install system packages."
msgstr ""
"<b>需要管理员权限</b>  \n"
"系统将要求您输入密码以安装系统软件包。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 371
#: NEEDS WORK
msgid "Installation Output"
msgstr "安装输出"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 406
#: NEEDS WORK
msgid "Install"
msgstr "安装"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 426
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Starting installation...\n"
"\n"
msgstr "正在安装..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 456
#: NEEDS WORK
msgid "Error running command"
msgstr "运行命令时出错"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 465
#: NEEDS WORK
msgid "Pre-command completed successfully."
msgstr "预命令成功完成。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 469
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 491
#: NEEDS WORK
msgid "Installation completed successfully!"
msgstr "安装成功完成！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 472
#: NEEDS WORK
msgid "Command failed with exit code"
msgstr "命令失败，退出代码为"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 499
#: NEEDS WORK
msgid "Installation failed."
msgstr "安装失败。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/dialogs.py, line: 500
#: NEEDS WORK
msgid "Please check the errors above and try again."
msgstr "请检查上面的错误并重试。"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/widgets.py, line: 32
# File: usr/share/appimage-creator/ui/widgets.py, line: 104
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 484
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 440
#: NEEDS WORK
msgid "Remove"
msgstr "移除"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/widgets.py, line: 147
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "{}: {}"
msgstr "{}: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Application Info"
msgstr "应用信息"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 39
#: NEEDS WORK
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 42
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 160
#: NEEDS WORK
msgid "Application Name"
msgstr "应用名称"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 46
#: NEEDS WORK
msgid "Version"
msgstr "版本"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 51
#: NEEDS WORK
msgid "Description"
msgstr "描述"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 58
#: NEEDS WORK
msgid "Authors"
msgstr "作者"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 59
#: NEEDS WORK
msgid "Add one or more authors/developers"
msgstr "添加一个或多个作者/开发者"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 62
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 67
#: NEEDS WORK
msgid "Add Author"
msgstr "添加作者"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 63
#: NEEDS WORK
msgid "Add a new author or developer"
msgstr "添加新作者或开发者"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 76
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Author {}"
msgstr "作者 {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 83
#: NEEDS WORK
msgid "Websites"
msgstr "网站"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 84
#: NEEDS WORK
msgid "Add project website, repository, or documentation links"
msgstr "添加项目网站、代码库或文档链接"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 87
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 92
#: NEEDS WORK
msgid "Add Website"
msgstr "添加网站"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 88
#: NEEDS WORK
msgid "Add project website or repository link"
msgstr "添加项目网站或代码库链接"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 101
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Website {}"
msgstr "网站 {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 107
#: NEEDS WORK
msgid "Categories"
msgstr "类别"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 110
#: NEEDS WORK
msgid "Primary Category"
msgstr "主要类别"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 120
#: NEEDS WORK
msgid "Requires Terminal"
msgstr "需要终端"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 121
#: NEEDS WORK
msgid "Check if your application needs to run in a terminal"
msgstr "检查您的应用程序是否需要在终端中运行"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 132
#: NEEDS WORK
msgid "Files & Resources"
msgstr "文件与资源"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 153
#: NEEDS WORK
msgid "Application Files"
msgstr "应用程序文件"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 156
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 165
#: NEEDS WORK
msgid "Main Executable"
msgstr "主可执行文件"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 157
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 166
#: NEEDS WORK
msgid "Select the main application file"
msgstr "选择主应用程序文件"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 159
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 241
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 168
#: NEEDS WORK
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 165
#: NEEDS WORK
msgid "Application Type"
msgstr "应用类型"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 166
#: NEEDS WORK
msgid "Auto-detected from executable"
msgstr "从可执行文件自动检测"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Binary"
msgstr "二进制"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Python"
msgstr "Python"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Python Wrapper"
msgstr "Python封装器"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 169
#: NEEDS WORK
msgid "Shell Script"
msgstr "外壳脚本"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Java"
msgstr "Java"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Qt"
msgstr "Qt"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "GTK"
msgstr "GTK"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 170
#: NEEDS WORK
msgid "Electron"
msgstr "电子"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 181
#: NEEDS WORK
msgid "Additional Directories"
msgstr "附加目录"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 182
#: NEEDS WORK
msgid "Include extra directories like locale files, plugins, or data"
msgstr "包含额外目录，如语言文件、插件或数据"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 185
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 188
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 702
#: NEEDS WORK
msgid "Add Directory"
msgstr "添加目录"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 186
#: NEEDS WORK
msgid "Include additional files and directories"
msgstr "包含附加文件和目录"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 204
#: NEEDS WORK
msgid "Auto-detected Files"
msgstr "自动检测的文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 205
#: NEEDS WORK
msgid "Files automatically found for your application"
msgstr "为您的应用程序自动找到的文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 219
#: NEEDS WORK
msgid "Desktop File"
msgstr "桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 223
#: NEEDS WORK
msgid "Use Existing Desktop File"
msgstr "使用现有桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 224
#: NEEDS WORK
msgid "Found desktop file in application"
msgstr "在应用程序中找到桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 229
#: NEEDS WORK
msgid "Detected Desktop File"
msgstr "检测到的桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 230
#: NEEDS WORK
msgid "No desktop file detected"
msgstr "未检测到桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 232
#: NEEDS WORK
msgid "View"
msgstr "视图"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 238
#: NEEDS WORK
msgid "Custom Desktop File"
msgstr "自定义桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 239
#: NEEDS WORK
msgid "Or select a different .desktop file"
msgstr "或者选择一个不同的 .desktop 文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 250
#: NEEDS WORK
msgid "Resources"
msgstr "资源"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 253
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 176
#: NEEDS WORK
msgid "Application Icon"
msgstr "应用程序图标"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 254
#: NEEDS WORK
msgid "PNG, SVG, or other image format"
msgstr "PNG、SVG或其他图像格式"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 256
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 179
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 680
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Icon"
msgstr "选择图标"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 265
#: NEEDS WORK
msgid "Structure Preview"
msgstr "结构预览"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 266
#: NEEDS WORK
msgid "Preview of what will be included in the AppImage"
msgstr "AppImage中将包含的内容预览"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 270
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Preview"
msgstr "快速预览"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "See basic structure overview"
msgstr "查看基本结构概述"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 273
#: NEEDS WORK
msgid "View Full Structure"
msgstr "查看完整结构"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 297
#: NEEDS WORK
msgid "Build Settings"
msgstr "构建设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 314
#: NEEDS WORK
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 317
#: NEEDS WORK
msgid "Output Directory"
msgstr "输出目录"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 320
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Folder"
msgstr "选择文件夹"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 329
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 333
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 386
#: NEEDS WORK
msgid "Build Environment"
msgstr "构建环境"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 330
#: NEEDS WORK
msgid "Choose where to build the AppImage"
msgstr "选择构建 AppImage 的位置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 334
#: NEEDS WORK
msgid "Select container or use local system"
msgstr "选择容器或使用本地系统"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 337
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Local System (Current Python)"
msgstr "本地系统（当前 Python）"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 346
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 349
#: NEEDS WORK
msgid "Include Dependencies"
msgstr "包含依赖项"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 350
#: NEEDS WORK
msgid "Automatically include system dependencies"
msgstr "自动包含系统依赖项"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "System Dependencies"
msgstr "系统依赖项"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 357
#: NEEDS WORK
msgid "Select which system libraries to bundle"
msgstr "选择要捆绑的系统库"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 355
#: NEEDS WORK
msgid "Strip Debug Symbols"
msgstr "剥离调试符号"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 356
#: NEEDS WORK
msgid "Reduce file size by removing debug information"
msgstr "通过删除调试信息来减小文件大小"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 364
#: NEEDS WORK
msgid "Build AppImage"
msgstr "构建 AppImage"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 365
#: NEEDS WORK
msgid "Create your AppImage with current settings"
msgstr "使用当前设置创建您的 AppImage"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 368
#: NEEDS WORK
msgid "Generate AppImage"
msgstr "生成 AppImage"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 369
#: NEEDS WORK
msgid "Create AppImage with configured settings"
msgstr "使用配置的设置创建 AppImage"
# 
# #-#-#-#-#  appimage-creator.pot (appimage-creator)  #-#-#-#-#
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 371
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 202
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 205
#: NEEDS WORK
msgid "Create AppImage"
msgstr "创建 AppImage"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 404
#: NEEDS WORK
msgid "Host System Status"
msgstr "主机系统状态"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 405
#: NEEDS WORK
msgid "Required tools for creating compatible AppImages"
msgstr "创建兼容 AppImage 的必需工具"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 409
#: NEEDS WORK
msgid "Checking host system..."
msgstr "检查主机系统..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 414
#: NEEDS WORK
msgid "Available Build Environments"
msgstr "可用构建环境"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 415
#: NEEDS WORK
msgid "Select an environment to build your AppImage for maximum compatibility"
msgstr "选择一个环境以构建您的 AppImage，以实现最大兼容性"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 438
#: NEEDS WORK
msgid "Host is Ready"
msgstr "主机已准备好"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 439
#: NEEDS WORK
msgid "Distrobox and a container runtime are installed."
msgstr "已安装 Distrobox 和容器运行时。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 455
#: NEEDS WORK
msgid "Host Setup Required"
msgstr "需要主机设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 456
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Missing: {}"
msgstr "缺失：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/pages.py, line: 493
#: NEEDS WORK
msgid "Setup"
msgstr "设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 48
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 132
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Creator"
msgstr "AppImage 创建器"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 82
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 215
#: NEEDS WORK
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 139
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Create distributable AppImages from any Linux application.\n"
"<span size='large'>Supports Python, Qt, GTK, Java, and binary applications.</span>"
msgstr ""
"从任何Linux应用程序创建可分发的AppImages。  \n"
"<span size='large'>支持Python、Qt、GTK、Java和二进制应用程序。</span>"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 153
#: NEEDS WORK
msgid "Quick Setup"
msgstr "快速设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 154
#: NEEDS WORK
msgid "Get started quickly with basic information"
msgstr "快速获取基本信息"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 177
#: NEEDS WORK
msgid "Optional: Choose an icon for your application"
msgstr "可选：为您的应用程序选择一个图标"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 187
#: NEEDS WORK
msgid "Configuration Status"
msgstr "配置状态"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 188
#: NEEDS WORK
msgid "Complete setup to enable AppImage creation"
msgstr "完成设置以启用 AppImage 创建"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 203
#: NEEDS WORK
msgid "Generate your distributable AppImage file"
msgstr "生成您的可分发 AppImage 文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 216
#: NEEDS WORK
msgid "Configure authors, categories, and build options"
msgstr "配置作者、类别和构建选项"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 218
#: NEEDS WORK
msgid "Open Settings"
msgstr "打开设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 236
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Creator Settings"
msgstr "AppImage 创建器设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 325
#: NEEDS WORK
msgid "Setup Build Environment?"
msgstr "设置构建环境？"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 338
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"This will download and setup '{}'.\n"
"\n"
"This process may take 5-15 minutes depending on your internet connection.\n"
"\n"
"The following will be installed:"
msgstr ""
"这将下载并设置'{}'。\n"
"\n"
"此过程可能需要 5-15 分钟，具体取决于您的互联网连接。\n"
"\n"
"将安装以下内容："
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 370
#: NEEDS WORK
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "您想继续吗？"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 381
#: NEEDS WORK
msgid "Cancelar"
msgstr "取消"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 386
#: NEEDS WORK
msgid "Setup Environment"
msgstr "设置环境"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 393
#: NEEDS WORK
msgid "Setting Up Environment"
msgstr "设置环境"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 413
#: NEEDS WORK
msgid "Creating container..."
msgstr "正在创建容器..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 416
#: NEEDS WORK
msgid "Installing dependencies..."
msgstr "正在安装依赖项..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 422
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 470
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error: {}"
msgstr "错误：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 437
#: NEEDS WORK
msgid "Remove Environment?"
msgstr "删除环境？"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 438
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove '{}'?\n"
"This will delete the container and all its data."
msgstr ""
"您确定要删除'{}'吗？  \n"
"这将删除容器及其所有数据。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 446
#: NEEDS WORK
msgid "Removing Environment"
msgstr "移除环境"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 465
#: NEEDS WORK
msgid "Removing container..."
msgstr "正在移除容器..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 484
#: NEEDS WORK
msgid "Cannot Install"
msgstr "无法安装"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 485
#: NEEDS WORK
msgid "Unable to determine package manager for your distribution."
msgstr "无法确定您发行版的包管理器。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 500
#: NEEDS WORK
msgid "Installation Complete"
msgstr "安装完成"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 501
#: NEEDS WORK
msgid ""
"Required packages were installed successfully!\n"
"\n"
"Please restart the application to use the new features."
msgstr ""
"所需的软件包已成功安装！\n"
"\n"
"请重新启动应用程序以使用新功能。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 525
#: NEEDS WORK
msgid "Ready to Build"
msgstr "准备构建"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 526
#: NEEDS WORK
msgid "All requirements met"
msgstr "所有要求已满足"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 529
#: NEEDS WORK
msgid "Almost Ready!"
msgstr "几乎准备好了！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 530
#: NEEDS WORK
msgid "Please enter an Application Name"
msgstr "请输入应用程序名称"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 534
#: NEEDS WORK
msgid "Select Executable"
msgstr "选择可执行文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 535
#: NEEDS WORK
msgid "Please choose the main executable file"
msgstr "请选择主可执行文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 538
#: NEEDS WORK
msgid "Getting Started"
msgstr "开始使用"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 539
#: NEEDS WORK
msgid "Enter name and select executable"
msgstr "输入名称并选择可执行文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 615
#: NEEDS WORK
msgid "Essential for this application type"
msgstr "此应用程序类型必不可少"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 614
#: NEEDS WORK
msgid "Executable Files"
msgstr "可执行文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 615
#: NEEDS WORK
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 618
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Executable"
msgstr "选择可执行文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 632
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 693
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 807
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Selected: {}"
msgstr "已选择：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 678
#: NEEDS WORK
msgid "Image Files"
msgstr "图像文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 720
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Output Directory"
msgstr "选择输出目录"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 775
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Found: {}"
msgstr "找到：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 793
#: NEEDS WORK
msgid "Desktop Files"
msgstr "桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 794
#: NEEDS WORK
msgid "Choose Desktop File"
msgstr "选择桌面文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 822
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Overview:"
msgstr "AppImage 概述："
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 823
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "   App: {}"
msgstr "应用程序: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 824
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "   Type: {}"
msgstr "类型：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 829
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "   Additional Dirs: {}"
msgstr "附加目录：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 835
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "   Auto-detected: {} files"
msgstr "自动检测到：{} 个文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 838
#: NEEDS WORK
msgid "Click 'View Full Structure' for details"
msgstr "点击“查看完整结构”以获取详细信息"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 856
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Structure - Full View"
msgstr "AppImage 结构 - 完整视图"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 861
#: NEEDS WORK
msgid "AppImage Structure - Detailed View"
msgstr "AppImage 结构 - 详细视图"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 865
#: NEEDS WORK
msgid "[AppImage Root]"
msgstr "[AppImage 根目录]"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 866
#: NEEDS WORK
msgid "├── AppRun (main launcher)"
msgstr "├── AppRun（主启动器）"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 869
#: NEEDS WORK
msgid "└── usr/"
msgstr "└── usr/"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 870
#: NEEDS WORK
msgid "    ├── bin/"
msgstr "├── bin/"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 872
#: NEEDS WORK
msgid "    ├── lib/"
msgstr "├── 库/"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 873
#: NEEDS WORK
msgid "    └── share/"
msgstr "└── 分享/"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 899
#: NEEDS WORK
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 901
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Application Type: {}"
msgstr "应用类型：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 902
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Additional Directories: {}"
msgstr "附加目录：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 907
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Auto-detected Files: {}"
msgstr "自动检测到的文件：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 918
#: NEEDS WORK
msgid "Tip"
msgstr "提示"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 919
#: NEEDS WORK
msgid "Enter an Application Name above to continue"
msgstr "在上方输入应用程序名称以继续"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 921
#: NEEDS WORK
msgid "Ready!"
msgstr "准备好了！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 922
#: NEEDS WORK
msgid "Ready to create AppImage! Click 'Create AppImage' when ready."
msgstr "准备创建 AppImage！准备好后点击“创建 AppImage”。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 996
#: NEEDS WORK
msgid "Validation Error"
msgstr "验证错误"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 998
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to start build: {}"
msgstr "启动构建失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 1042
#: NEEDS WORK
msgid "Build Failed"
msgstr "构建失败"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 1051
#: NEEDS WORK
msgid "Build Complete"
msgstr "构建完成"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 1052
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"AppImage created successfully:\n"
"{}"
msgstr "AppImage 创建成功：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 1055
#: NEEDS WORK
msgid "Build Cancelled"
msgstr "构建已取消"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/window.py, line: 1055
#: NEEDS WORK
msgid "Build was cancelled"
msgstr "构建已取消"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/ui/app.py, line: 75
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not load custom CSS: {}"
msgstr "警告：无法加载自定义 CSS：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Latest Ubuntu with full GTK4/VTE 3.91 support for modern apps."
msgstr "最新的 Ubuntu，全面支持现代应用的 GTK4/VTE 3.91。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 21
#: NEEDS WORK
msgid "Latest Ubuntu LTS with newest packages."
msgstr "最新的 Ubuntu LTS 及最新软件包。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 31
#: NEEDS WORK
msgid "Good balance of compatibility and modern packages."
msgstr "良好的兼容性与现代软件包的平衡。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 41
#: NEEDS WORK
msgid "Excellent compatibility for older systems."
msgstr "对旧系统的优秀兼容性。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 53
#: NEEDS WORK
msgid "Latest Debian stable - very reliable."
msgstr "最新的 Debian 稳定版 - 非常可靠。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 63
#: NEEDS WORK
msgid "Previous Debian stable - proven stability."
msgstr "之前的 Debian 稳定版 - 经过验证的稳定性。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 73
#: NEEDS WORK
msgid "Older Debian for maximum compatibility."
msgstr "较旧的 Debian 以获得最大兼容性。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 95
#: NEEDS WORK
msgid "Latest Fedora with cutting-edge packages and GTK4/VTE support."
msgstr "最新的 Fedora，配备前沿软件包和 GTK4/VTE 支持。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 95
#: NEEDS WORK
msgid "Stable Fedora release."
msgstr "稳定的 Fedora 版本。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 105
#: NEEDS WORK
msgid "RHEL 9 compatible - enterprise-grade stability."
msgstr "RHEL 9 兼容 - 企业级稳定性。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 250
#: NEEDS WORK
msgid "Host is not set up for Distrobox (missing dependencies)."
msgstr "主机未为 Distrobox 设置（缺少依赖项）。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 263
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Environment '{}' already exists."
msgstr "环境'{}'已经存在。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 275
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating environment '{}'... This may take a while."
msgstr "正在创建环境'{}'... 这可能需要一些时间。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 295
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create environment. Distrobox exited with code {}."
msgstr "创建环境失败。Distrobox 以代码 {} 退出。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 304
#: NEEDS WORK
msgid "Initializing container (creating user and environment)..."
msgstr "初始化容器（创建用户和环境）..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 305
#: NEEDS WORK
msgid "First-time setup may take 5-10 minutes on slow connections..."
msgstr "首次设置在慢速连接上可能需要 5-10 分钟..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 306
#: NEEDS WORK
msgid "Please be patient - this is a one-time process."
msgstr "请耐心等待 - 这是一次性过程。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 336
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Container initialization completed with issues"
msgstr "警告：容器初始化完成，但存在问题"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 340
#: NEEDS WORK
msgid "Container initialization complete!"
msgstr "容器初始化完成！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 344
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Failed to initialize container automatically"
msgstr "警告：无法自动初始化容器"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 345
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "You may need to run: distrobox-enter {}"
msgstr "您可能需要运行：distrobox-enter {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 348
#: NEEDS WORK
msgid "Environment created successfully!"
msgstr "环境创建成功！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 351
#: NEEDS WORK
msgid "distrobox-create command not found."
msgstr "distrobox-create 命令未找到。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 354
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while creating the environment: {}"
msgstr "创建环境时发生错误：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 359
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 438
#: NEEDS WORK
msgid "Host is not set up for Distrobox."
msgstr "主机未为 Distrobox 设置。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 372
#: NEEDS WORK
msgid "Waiting for container to be fully ready..."
msgstr "等待容器完全就绪..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 379
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Container '{}' was created but is not accessible. Try again in a moment."
msgstr "容器'{}'已创建，但无法访问。请稍后再试。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 405
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Installing dependencies in '{}'..."
msgstr "正在安装'{}'中的依赖项..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 424
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to install dependencies. Process exited with code {}."
msgstr "安装依赖项失败。进程以代码 {} 退出。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 427
#: NEEDS WORK
msgid "Dependencies installed successfully!"
msgstr "依赖项安装成功！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 433
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while installing dependencies: {}"
msgstr "安装依赖时发生错误：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 452
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Container '{}' does not exist."
msgstr "容器'{}'不存在。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 460
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Removing container '{}'..."
msgstr "正在移除容器'{}'..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 479
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to remove container."
msgstr "无法删除容器。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 485
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 516
#: NEEDS WORK
msgid "Container removed successfully!"
msgstr "容器已成功移除！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 493
#: NEEDS WORK
msgid "Removing container image to free disk space..."
msgstr "正在删除容器镜像以释放磁盘空间..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 507
#: NEEDS WORK
msgid "Image removed successfully"
msgstr "图像已成功删除"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 510
#: NEEDS WORK
msgid "Note: Image may still be in use by other containers"
msgstr "注意：镜像可能仍在其他容器中使用"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 513
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Could not remove image automatically"
msgstr "警告：无法自动删除图像"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/environment_manager.py, line: 519
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "An error occurred while removing the container: {}"
msgstr "在移除容器时发生错误：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 90
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Will build in container: {}"
msgstr "将在容器中构建：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 93
#: NEEDS WORK
msgid "Will build in local system"
msgstr "将在本地系统中构建"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 107
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Running in container: {}"
msgstr "在容器中运行：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 163
#: NEEDS WORK
msgid "Build cancellation requested"
msgstr "构建取消请求"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 170
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Created build directory: {}"
msgstr "创建构建目录：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 173
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create build directory: {}"
msgstr "无法创建构建目录：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 177
#: NEEDS WORK
msgid "Creating AppDir structure..."
msgstr "正在创建 AppDir 结构..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 186
#: NEEDS WORK
msgid "AppDir structure created"
msgstr "已创建 AppDir 结构"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 188
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create AppDir structure: {}"
msgstr "无法创建 AppDir 结构：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 192
#: NEEDS WORK
msgid "Copying application files..."
msgstr "正在复制应用程序文件..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 199
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying structured project from: {}"
msgstr "从以下位置复制结构化项目：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 207
#: NEEDS WORK
msgid "Project root not found, copying as simple application."
msgstr "未找到项目根目录，正在复制为简单应用程序。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 219
#: NEEDS WORK
msgid "Application files copied"
msgstr "应用程序文件已复制"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 221
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to copy application files: {}"
msgstr "复制应用程序文件失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 230
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Directory not found: {}"
msgstr "警告：未找到目录：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 236
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying additional directory: {} -> {}"
msgstr "复制附加目录：{} -> {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 239
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to copy directory {}: {}"
msgstr "警告：复制目录 {} 失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 243
#: NEEDS WORK
msgid "Processing icon..."
msgstr "处理图标..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 254
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Using detected icon: {}"
msgstr "使用检测到的图标：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 257
#: NEEDS WORK
msgid "No icon provided, will use default from project"
msgstr "未提供图标，将使用项目中的默认图标。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 258
#: NEEDS WORK
msgid "Icon check complete"
msgstr "图标检查完成"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 264
#: NEEDS WORK
msgid "Icon processed"
msgstr "图标已处理"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 267
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Icon processing failed: {}"
msgstr "警告：图标处理失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 271
#: NEEDS WORK
msgid "Creating launcher and desktop files..."
msgstr "正在创建启动器和桌面文件..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 278
#: NEEDS WORK
msgid "No desktop file found in AppDir, generating a new one."
msgstr "在 AppDir 中未找到桌面文件，正在生成一个新的。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 282
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Found desktop file from source project: {}"
msgstr "从源项目中找到桌面文件：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 290
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Created desktop symlink in AppDir root: {}"
msgstr "在 AppDir 根目录中创建了桌面符号链接：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 292
#: NEEDS WORK
msgid "Creating custom AppRun script..."
msgstr "正在创建自定义 AppRun 脚本..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 317
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "AppRun will execute Python on: {}"
msgstr "AppRun将在以下位置执行Python：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 329
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "AppRun will execute: {}"
msgstr "AppRun 将执行：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 334
#: NEEDS WORK
msgid "Launcher and desktop files created"
msgstr "启动器和桌面文件已创建"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 336
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create launcher files: {}"
msgstr "无法创建启动器文件：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 341
#: NEEDS WORK
msgid "Skipping dependency inclusion."
msgstr "跳过依赖项包含。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 342
#: NEEDS WORK
msgid "Dependencies skipped"
msgstr "依赖项已跳过"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 362
#: NEEDS WORK
msgid "Dependencies installed successfully."
msgstr "依赖项安装成功。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 363
#: NEEDS WORK
msgid "Dependencies processed"
msgstr "依赖项已处理"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 367
#: NEEDS WORK
msgid "Setting up Python environment..."
msgstr "正在设置 Python 环境..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 381
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: requirements.txt not found. Using default packages."
msgstr "警告：未找到 requirements.txt。使用默认软件包。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 390
#: NEEDS WORK
msgid "Creating Python virtualenv..."
msgstr "正在创建 Python 虚拟环境..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 393
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Creating isolated virtualenv at: {}"
msgstr "在以下位置创建隔离的虚拟环境：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 401
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to create virtualenv: {}"
msgstr "创建虚拟环境失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 403
#: NEEDS WORK
msgid "Virtualenv created successfully."
msgstr "虚拟环境创建成功。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 406
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Python standard library to venv..."
msgstr "正在将 Python 标准库复制到 venv..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 407
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Python stdlib..."
msgstr "复制 Python 标准库..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 421
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not detect Python version in container. Falling back to host version: {}"
msgstr "警告：无法在容器中检测到 Python 版本。回退到主机版本：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 437
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying stdlib from {} to {}"
msgstr "正在将标准库从 {} 复制到 {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 461
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to copy stdlib from container"
msgstr "无法从容器中复制标准库"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 465
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Could not find stdlib at: {}"
msgstr "找不到标准库：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 474
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Skipping system packages: {}"
msgstr "跳过系统包：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 486
#: NEEDS WORK
msgid "encodings module not found after stdlib copy"
msgstr "找不到编码模块，原因是标准库复制后。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 488
#: NEEDS WORK
msgid "Python stdlib copied successfully"
msgstr "Python 标准库复制成功"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 491
#: NEEDS WORK
msgid "Cleaning up copied stdlib..."
msgstr "清理复制的标准库..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 508
#: NEEDS WORK
msgid "Stdlib cleanup complete."
msgstr "标准库清理完成。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 511
#: NEEDS WORK
msgid "Performing aggressive cleanup for size optimization..."
msgstr "执行激进清理以优化大小..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 534
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 549
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Removed: {}"
msgstr "移除：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 554
#: NEEDS WORK
msgid "Removing bytecode cache files..."
msgstr "正在删除字节码缓存文件..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 566
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Removed {} __pycache__ dirs and {} .pyc files"
msgstr "已移除 {} __pycache__ 目录和 {} .pyc 文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 567
#: NEEDS WORK
msgid "Aggressive cleanup complete."
msgstr "激进清理完成。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 570
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error copying Python stdlib: {}"
msgstr "复制 Python 标准库时出错: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 571
#: NEEDS WORK
msgid "Python stdlib required for AppImage"
msgstr "AppImage所需的Python标准库"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 574
#: NEEDS WORK
msgid "Copying Python shared libraries..."
msgstr "正在复制 Python 共享库..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 603
#: NEEDS WORK
msgid "Python shared libraries copied"
msgstr "已复制 Python 共享库"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 606
#: NEEDS WORK
msgid "Installing Python packages..."
msgstr "正在安装 Python 包..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 611
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Installing packages: {}"
msgstr "安装软件包：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 627
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Installing {}..."
msgstr "正在安装{}..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 633
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to install {}: {}"
msgstr "警告：安装 {} 失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 636
#: NEEDS WORK
msgid "Attempting fallback: using system PyGObject bindings"
msgstr "尝试回退：使用系统 PyGObject 绑定"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 639
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Successfully installed {}"
msgstr "成功安装 {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 641
#: NEEDS WORK
msgid "Python environment ready"
msgstr "Python环境已准备好"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 644
#: NEEDS WORK
msgid "Python setup timed out"
msgstr "Python 设置超时"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 646
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Python setup failed: {}"
msgstr "Python 设置失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 654
#: NEEDS WORK
msgid "Copying system gi module to virtualenv..."
msgstr "正在将系统 gi 模块复制到 virtualenv..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 682
#: NEEDS WORK
msgid "Error: System gi module not found"
msgstr "错误：未找到系统 gi 模块"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 744
#: NEEDS WORK
msgid "System PyGObject copied successfully"
msgstr "系统 PyGObject 复制成功"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 747
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to copy system PyGObject"
msgstr "无法复制系统 PyGObject"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 751
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Error using system PyGObject: {}"
msgstr "使用系统 PyGObject 时出错：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 759
#: NEEDS WORK
msgid "Detecting GUI framework dependencies..."
msgstr "检测 GUI 框架依赖项..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 867
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Analyzing Python files in: {}"
msgstr "正在分析 Python 文件：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 874
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Analyzing Python files in executable's directory: {}"
msgstr "分析可执行文件目录中的 Python 文件：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 769
#: NEEDS WORK
msgid "No Python files found for dependency detection"
msgstr "未找到用于依赖检测的 Python 文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 772
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Analyzing {} Python files..."
msgstr "正在分析 {} 个 Python 文件..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 804
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Detected: {}"
msgstr "检测到：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 816
#: NEEDS WORK
msgid "Checking for PyGObject usage..."
msgstr "检查 PyGObject 的使用情况..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 840
#: NEEDS WORK
msgid "  Detected PyGObject usage"
msgstr "检测到 PyGObject 使用情况"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 854
#: NEEDS WORK
msgid "Ensuring native GUI dependencies..."
msgstr "确保本地 GUI 依赖项..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 890
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Required packages: {}"
msgstr "所需软件包：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 896
#: NEEDS WORK
msgid ""
"GTK4 application detected, but Ubuntu 20.04 does not have GTK4 in repositories.\n"
"\n"
"Solution: Use Ubuntu 22.04 or 24.04 container instead.\n"
"Go to: Build Environment → Select a newer Ubuntu version"
msgstr ""
"检测到 GTK4 应用程序，但 Ubuntu 20.04 的软件库中没有 GTK4。\n"
"\n"
"解决方案：改用 Ubuntu 22.04 或 24.04 容器。\n"
"前往：构建环境 → 选择更新的 Ubuntu 版本"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 901
#: NEEDS WORK
msgid "Note: GTK4 detected - using modern container recommended"
msgstr "注意：检测到 GTK4 - 推荐使用现代容器"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 904
#: NEEDS WORK
msgid "Updating package lists..."
msgstr "正在更新软件包列表..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 911
#: NEEDS WORK
msgid "Installing GUI libraries..."
msgstr "正在安装图形用户界面库..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 920
#: NEEDS WORK
msgid "Successfully installed GUI dependencies"
msgstr "成功安装了GUI依赖项"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 922
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Some packages may have failed to install"
msgstr "警告：某些软件包可能未能安装"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 931
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Installed: {}"
msgstr "已安装：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 935
#: NEEDS WORK
msgid "Processing external binaries with linuxdeploy..."
msgstr "使用linuxdeploy处理外部二进制文件..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 938
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: linuxdeploy not available, skipping binary bundling"
msgstr "警告：linuxdeploy 不可用，跳过二进制打包"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 949
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Backed up original wrapper: {}"
msgstr "备份的原始包装：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 963
#: NEEDS WORK
msgid "Backed up custom AppRun"
msgstr "备份的自定义 AppRun"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 969
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: No .desktop file found, skipping linuxdeploy"
msgstr "警告：未找到 .desktop 文件，跳过 linuxdeploy"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 999
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Will bundle: {}"
msgstr "将捆绑：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1003
#: NEEDS WORK
msgid "No external binaries detected"
msgstr "未检测到外部二进制文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1010
#: NEEDS WORK
msgid "Running linuxdeploy..."
msgstr "正在运行 linuxdeploy..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1011
#: NEEDS WORK
msgid "Bundling binary dependencies..."
msgstr "打包二进制依赖项..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1014
#: NEEDS WORK
msgid "Note: linuxdeploy runs locally but accesses container files"
msgstr "注意：linuxdeploy 在本地运行，但访问容器文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1028
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: linuxdeploy had issues but continuing..."
msgstr "警告：linuxdeploy 遇到问题，但仍在继续..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1030
#: NEEDS WORK
msgid "External binaries bundled successfully"
msgstr "外部二进制文件打包成功"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1040
#: NEEDS WORK
msgid "Restored custom AppRun"
msgstr "恢复的自定义 AppRun"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1050
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Restored original wrapper: {}"
msgstr "恢复了原始包装：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1053
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Binary bundling failed: {}"
msgstr "警告：二进制打包失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1202
#: NEEDS WORK
msgid "No system libraries selected for inclusion."
msgstr "未选择任何系统库以供包含。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1205
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying selected system libraries: {}"
msgstr "复制选定的系统库：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1217
#: NEEDS WORK
msgid "Generating script to copy system libraries..."
msgstr "正在生成脚本以复制系统库..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1241
#: NEEDS WORK
msgid "Executing library copy script..."
msgstr "正在执行库复制脚本..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1151
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Library copy script finished with errors."
msgstr "警告：库复制脚本完成，但出现错误。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1153
#: NEEDS WORK
msgid "Library copy script finished successfully."
msgstr "库复制脚本成功完成。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1273
#: NEEDS WORK
msgid "No typelibs selected for inclusion."
msgstr "未选择要包含的类型库。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1276
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copying selected typelibs: {}"
msgstr "复制选定的类型库：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1284
#: NEEDS WORK
msgid "Generating script to copy typelibs..."
msgstr "正在生成脚本以复制类型库..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1318
#: NEEDS WORK
msgid "Executing typelib copy script..."
msgstr "正在执行类型库复制脚本..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1286
#: NEEDS WORK
msgid "Warning: Some typelibs may not have been copied"
msgstr "警告：某些类型库可能未被复制"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1288
#: NEEDS WORK
msgid "Typelib copy complete"
msgstr "类型库复制完成"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1309
#: NEEDS WORK
msgid "No icon found in usr/share/icons"
msgstr "在 usr/share/icons 中未找到图标"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1329
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Created icon symlink: {} -> {}"
msgstr "创建图标符号链接：{} -> {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1343
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Updated Icon= in desktop file to: {}"
msgstr "在桌面文件中更新图标为：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1346
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to create icon symlinks: {}"
msgstr "警告：创建图标符号链接失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1350
#: NEEDS WORK
msgid "Setting up linuxdeploy..."
msgstr "正在设置 linuxdeploy..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1356
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Found linuxdeploy: {}"
msgstr "找到 linuxdeploy: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1369
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading linuxdeploy..."
msgstr "正在下载 linuxdeploy..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1372
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading linuxdeploy"
msgstr "正在下载 linuxdeploy"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1381
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to setup linuxdeploy: {}"
msgstr "无法设置 linuxdeploy: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1434
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Detected binary dependencies: {}"
msgstr "检测到的二进制依赖项：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1447
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copied binary: {}"
msgstr "已复制的二进制：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1454
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Failed to copy {}: {}"
msgstr "警告：复制 {} 失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1457
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: {} not found in system"
msgstr "警告：{} 在系统中未找到"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1460
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Missing binaries (app may not work): {}"
msgstr "缺失的二进制文件（应用可能无法正常工作）：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1462
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Copied {} external binaries"
msgstr "已复制 {} 外部二进制文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1498
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Fixed absolute path in: {}"
msgstr "在以下位置修复了绝对路径：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1505
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not fix script {}: {}"
msgstr "警告：无法修复脚本 {}: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1529
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "  Copied lib: {}"
msgstr "已复制库：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1534
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not analyze dependencies for {}: {}"
msgstr "警告：无法分析 {} 的依赖关系：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1538
#: NEEDS WORK
msgid "Setting up appimagetool..."
msgstr "正在设置 appimagetool..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1544
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Found appimagetool: {}"
msgstr "找到 appimagetool: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1554
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading appimagetool..."
msgstr "正在下载 appimagetool..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1557
#: NEEDS WORK
msgid "Downloading appimagetool"
msgstr "正在下载 appimagetool"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1566
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Failed to setup appimagetool: {}"
msgstr "无法设置 appimagetool: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1571
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1735
#: NEEDS WORK
msgid "Building AppImage..."
msgstr "构建 AppImage..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1574
#: NEEDS WORK
msgid "appimagetool not available"
msgstr "appimagetool 不可用"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1589
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Running: {}"
msgstr "运行：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1593
#: NEEDS WORK
msgid "Note: appimagetool runs locally (requires FUSE)"
msgstr "注意：appimagetool 在本地运行（需要 FUSE）"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1599
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "AppImage created: {}"
msgstr "AppImage 创建：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1602
#: NEEDS WORK
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1605
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1610
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Build failed: {}"
msgstr "构建失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1608
#: NEEDS WORK
msgid "Build timed out"
msgstr "构建超时"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1618
#: NEEDS WORK
msgid "Cleaned up temporary files"
msgstr "清理了临时文件"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1620
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cleanup failed: {}"
msgstr "警告：清理失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1625
#: NEEDS WORK
msgid "Application information not set"
msgstr "应用程序信息未设置"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1629
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Validating build environment for {} application..."
msgstr "正在验证 {} 应用程序的构建环境..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1647
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✓ Python: {}"
msgstr "✓ Python: {}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1658
#: NEEDS WORK
msgid "✓ Java installed"
msgstr "✓ 已安装 Java"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1669
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✓ {} available"
msgstr "✓ {} 可用"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1673
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid ""
"Missing dependencies in container '{}':\n"
"{}\n"
"\n"
"Go to Build Environment → click Setup for this container."
msgstr ""
"容器 '{}' 中缺少依赖项：\n"
"{}\n"
"\n"
"前往构建环境 → 点击此容器的设置。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1682
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Container '{}' is not responding."
msgstr "容器'{}'没有响应。"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1689
#: NEEDS WORK
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1691
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1693
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1697
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1703
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1707
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1723
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1727
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1732
#: NEEDS WORK
msgid "Build cancelled"
msgstr "构建已取消"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1715
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Detected Python version for AppRun: {}"
msgstr "检测到 AppRun 的 Python 版本：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1719
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "Warning: Could not detect container Python, using builder Python: {}"
msgstr "警告：无法检测到容器 Python，使用构建器 Python：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1731
#: NEEDS WORK
msgid "Failed to setup appimagetool"
msgstr "设置 appimagetool 失败"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1738
#: NEEDS WORK
msgid "Build complete!"
msgstr "构建完成！"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1742
#: NEEDS WORK
#, python-brace-format
msgid "✗ Build failed: {}"
msgstr "✗ 构建失败：{}"
# 
# File: usr/share/appimage-creator/core/builder.py, line: 1757
#: NEEDS WORK
msgid "Build already in progress"
msgstr "构建已在进行中"
